痴線，周街都聽到班中學生講蝗語

好恐佈近排越黎越多

人地母語黎

周街都係蝗

新界九龍都淪陷咗

全港都係